[請善用不推文]有冇絲打玩「未定事件簿」依個app

好好玩 停唔到

大陸game

唔係台灣咩

miHoYo研發
仲有剩係睇畫風都大概估到

哭𠹌咗 要del app